De woede van onze gouvernante was volledig gewekt en haar in haar armen opheffend, droeg ze haar met kracht naar de paard, legde haar erop, hield haar stevig vast met één hand terwijl ze de strop om haar heen met de andere, die, toen ze werd getrokken, haar lichaam vasthield; andere stroppen bevestigden elke enkel aan ringen in de vloer, die haar benen hielden gescheiden door de projectie van het paard, en ook de knieën dwingend te buigen een beetje, waardoor de meest volledige belichting van de bodem, en, in feit, van al haar privé-delen ook, werd verkregen.
